其實信星座既人係咩心態

一d科學根據都無

統計學點算無根據 只係無咁"準"
科學都係統計出黎
樣本唔同 一樣可以推返所謂既科學

死返膠登啦

言之無物

都唔係既，星體引力對人係應該有好大影響既，我地無一套整合好既科學去表達呢種影響，咪用星座囉。

我只信結論不信其原理